你地衝即係送頭

大把人只係睇熱鬧，俾你真勇武既頂多二三百人，差佬好易對付
你地衝左，成為暴徒，俾警方有藉口提升武力去驅散。
最重要係衝到又點,入到立法會又點，呢個無賴政府，隨時可以去第二度開會。

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

唔衝係到有咩用，重演928？

立法會會議唔響立法會開，響屋企開又有撚法律效力咩

太早

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

呢D柒頭又黎推廣自己和理非既想法
如果你企係出面有用 佢而家就同你對話啦柒頭

佢地唔會聽

送你老母個西頭呀

送對面頭1，2，3，4

後面和理非幫手拖/救就得啦